(突發,多圖)紅綠燈裝咗鏡頭？？

大家跟跟眼依舊嘢係咪本身有 希望係我多心
近睇真係鏡頭嚟 影住等燈個位

P.s. 馬路兩邊都有

推

tko 支cam已經有好耐

運動未完 仍需努力

要拆嘅20秒冇咗啦

多圖？